呢條片睇到喊

香港人要加油，撐住呀

推
—————————————

7.28 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Push

光復香港 時代革命

精靈寶可夢愛好者

我無野講